尋日元州村初步確診夫婦係。。。

成家都係福建人呀！！！

二老初步確診

個仔入咗駿洋，媳婦曾經上過去煮飯畀二老食，屋內無戴口罩，而家家居自我隔離14天

媳婦曾經話我地福建人最團結，唔會搞事，搞事係黑衣人，d暴徒

除咗恭喜之外真係唔知講咩好

推

呢兩件有冇話點樣感染

快撚的死記得岩

係咪搵唔到來源既個案？

完全唔知點感染

一係佢地隱藏左D野, 如果唔係, 都只係日常生活, 無大型聚會, 都幾大獲
最近一星期確診既人多數都係佛堂同公主號

可以入屋幫人煮飯㗎咩？咁叫人上嚟打邊爐同叫雞得唔得？

未確診之前呀，新抱上外父外母度煮飯畀佢地食好出奇，我1999？

媳婦

係

死埋佢算啦 千祈唔好好返

應該得 除非隻雞唔黎

Fucking people= suicidal one-time use biochemical weapon = poisonous condom

冇source你話佢係乜都得啦

佢係乜唔緊要
最緊要係快d死 拎返間公屋比本地有需要既人

最團結所以咪齊上齊落

齊落地獄

福建藍屍冇繼續聚會我唔會信

上天堂難啲

福建藍屍咪即係北角 同忽堂群組有接觸

fc?

但如果有去佛堂, 應該會報出黎
會唔會其他聚會唔見得光, 之後需要隱瞞

北角佛堂

分店同事

咁中招果間分店有無停工呀？

無

新香港人？

唔好影響到其他人啦好心

我都係福建人
會唔會無啦啦有地緣上既感染

抵撚死啦

媳乜撚嘢婦

新抱呀

肺炎手足唔捉好人的

希望咁多位手足平平安安
等肺炎手足清算藍絲

福建人都要整整齊齊

抵

我真係恭喜佢地呀

哭建仁出來

福建人唔串門係會死嘅
基本上要佢地感到嚴重威脅先知死

sor9ly，新佢老母個抱

拿呢d野我唔信架 開心左先不過

個仔咩事入駿洋？
個老婆唔洗入，仲可以上去廢老屋企煮飯？

福建幫
同我出黎

深水埗本身0確診 死廢老累人累物

必須清除香港福建幫

中招棟樓樓下就係民建聯辦事處
會唔會係民建聯派嘢聚眾惹返嚟